家底私樓嘅你點睇家底住公屋嘅另一半

女朋友同屋企人住緊千萬私樓
自己就住公屋，好自卑

去到結婚至算啦
問嚟都哂尻氣

俾心機儲錢買私樓咪得

仲好啦，食拖鞋飯

放心啦，拍2-3年就分手啦，唔好諗得咁長遠

一撚樣姐咪又係樓

其實唔緊要對方肯同你一齊，咁你一定有啲嘢好吸引佢同埋只要唔放棄，未來一定會變得更好
利申：私樓絲，覺得男仔公屋定私樓出身都冇所謂

正解